有邊款行windows既notebook個touchpad係同macbook一樣咁順/最接近?

部macbook pro 用左幾年, 個mon壞壞地
新出既macbook又冇晒d 插口 想用返windows算
上年大學roadshow見過部samsung notebook9 幾正, spec唔錯又輕身, 而且個touchpad都幾順滑下, 但今日已經唔見, 上官網睇停埋產

有冇巴打有推介 最緊要係mon畫質, speaker同touchpad都可以媲美macbook

surface pro

Razer

xps

太貴 想要i7

i7唔貴

冇。

如果有apple 早就執咗粒啦

有咁多人買MacBook 裝Windows

Samsung notebook 9 2017年叫
Samsung notebook 9 always好似係

Touchpad 部分，Windows 機全部垃圾，可能得 Xps ， surface 可以一戰
利申 mouse 撚，用親touchpad都好撚燥

只要有一個叫precision touchpad既microsoft標準既laptop就得，基本上所有windows貴價ultrabook都用緊precision touchpad eg xps, hp specta, surface全系列
要靚mon既話就記得揀d resolution 2k以上既mon, 我上面講個幾部都有，surface laptop都係一個唔錯既選擇

2015嘅mbp唔係仲賣梗咩

surface book

正解

XPS

好正呀diu

MacBook bootcamp